真正牛市開端，等左咁耐終於可以all in牛！

真正牛市開端，等左咁耐終於可以all in牛！

Thx，已經轉哂做熊倉

牛市點止升幾百點

龍市

收到風！今個星期上270！

升

年底一定見3萬點啦

想貼大dodo較量

想同大dodo較量

出現了

大棍上

開端最穩陣

睇住樓主唔好俾佢接近ifc

r.i.p

呢件傻鳩有邊次講得中

有邊次唔中？
我次次都買佢對家

中環兄燈力不錯

真正傻撚

我對你燈力開始改觀, 下次加油

打靶未？

勁過麵仔